[皇馬屠城記] 曼城勝利球迷吹水區 161

2017-2019 Premier League Champion Manchester City

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

樓主屌牛未

lm

唔訓

見到高圖怒射

大家唔好見未失波就亂咁燈

黑文仆街啦

咁快食黃

黑文我屌你老母

下場無黑文

唉呀黑文大哥

黑文點撚樣呀

唔訓個漏靚撚到 可唔可以好似上次對軌咁射爆古圖狗

屌你老尾

misses next match

好撚彩 嚇死

弱智真係冇得救

啱啱有人問真高係邉

嚇撚死

人地隻黑文同我地隻黑文

真

廢龍

成隊好怯場

跣腳

咁都唔洗輸

嚇死

換廢甸？？？

拿水又傷屌

d黑鬼係on9 d 笑死

可唔可以兩個文迪交換

又傷了 仆街

痴撚線又傷

傷出就玩撚完

我屌

大撚獲了 拿水傷

下 拿水又傷？ 咁玩撚完

屌

又傷

laporte

拿仔

甘賓尼精神長存

拿水

唉

會唔會收league

大家唔洗睇了 準備456

咁又傷

哥狗灰撚咗

完場

傷城記

黑文真係好撚廢

隻玻璃拍得住隊長

唉又傷...

拿仔傷左歐聯唔洗玩

完全無跡象傷

中堅好波嘅都要玻璃

傻西哥狗唔買中堅
場場費癲 白文 石頭

根快撚d換啦

根傷撚埋

希望行得無事

如果隊長同拿仔一齊主力 隊波應該可以降班

加埋件耶蘇

笑撚死 個個都玻璃做

屌你老母歐聯啲運真係

下季到牙路

根換科啦

真係爽

反而費甸替工仲踢得好過呢2件

仆街

加埋你猝死

半場未夠傷兩件

cwa出嚟？

d歐聯運真係痴撚線

屌你老母 到底識唔撚識傳波

點解叫唔訓

屌你老味 mendy搞撚完笑未

等間d高波好撚好睇

下半場個劇本一定係黑文條傻撚紅牌

洛水唔洗黃？

球證算鬆手

無黃

耶唔射波都幾好

真係不死人

你老尾Kdb下下都靚傳 耶狗真係哂撚哂

之後bwa傷出

補時傷埋唔瞓

爽牙

成場波唯一希望就係唔訓再射爆25圖

就睇下呢隊柒姑碌頂到幾耐唔失波

柒菇碌

對25圖打高一斑

對住拉膠同華拉尼係咁燒味做乜鳩

原來kdb隊長

清高斬比牙路同迪維斯頂 一世都記得

對邊隊都唔應該燒味啦前面全部矮仔

耶狗防守型前鋒

有期牙路d頭鎚幾好

5個人夾馬水

終於搵到定位

馬水見唔到kdb？

黑文

蛆

見到

係交唔到

賓周馬瘋了 全都瘋了

B華前中後都係到

全能型前鋒

華維迪傷皇馬力減半

賓周

好harsh
明明耶都係前中後都有
個個都笑鳩佢

不如根補時鏟傷卡斯米路

等下場打少佢都好啦

還我世三

訓過籠

好橋 反正根都冇撚用

隔成三個禮拜先踢

以前有個會員叫迪布尼
成日係感情台開果 唔訓既你 做緊乜
之後有段時間有入黎鏝po吹水
再加上kevin de bruyne讀出黎似唔訓既你
搞搞下就叫唔訓

你咁講拿仔都有機踢到second leg

根個位真係我阿婆都踢得掂

佢嘅意思係根攞牌停賽

就咁睇耶好似打左中場唔錯
反正佢都入唔到波
比佢打曬成條左路幫輕下黑文都好

Ununlun

哥狗又然 反正都唔預入波

今場456，下場出邊個咪一尻樣

今場似會輸死球 唔夠人捉高佬

對面黑文勁咁撚多

agger成日都覺耶狗岩踢中場多過前鋒

對面一齊un

唔入

睇fifa都知啦

成隊波d無球走動冇哂 個個都成碌柒咁企係到

今場應該唔多角

諗起斜恩

打fifa咩4個人企係個龍

拉膠頂入

差啲

差d

Jesus原來唔中龍

隊波都算係咁啦

2個封空龍 可惜

買鳩隻米路番黎啦

笑4
但合理

條友同奇雲道爾連續幾年日日都開post

差啲想讚佢

講真 今場和當嬴

原來係省到拉膠先中龍

馬水好廢

moon po猁狗睇呢個啦
唔識又要鳩答咩話kdb唔訓比摩狗賣
仲話唔訓花名叫柒
叫得花名都唔會係正常啦
你地有個叫毒梟就得
同你地叫高狗就得 我地叫哥狗唔得有咩分別

耶蘇廢到

同埋係佢踢車時比入發現佢成日夜晚唔訓，玩social media識人

馬水靜到

五次搵一次中龍都難

希望迪布尼屈返球作客入球

利申：利迷，撐曼城踢皇馬出局

下半場屎達0 換根叔 Bernardo 打返中間la

利狗躝啦。好能熟咩

我係利迷

今晚嚟撐曼城踢皇馬出局

咁即係你都過咗利Post mon post?

其實踢得好鳩下，不過對面一樣鳩

岩啦 順手入返猁po講返唔訓個名點黎

抵

有幾奇

廢龍唔駛返工？

我係利都撐皇馬
因為食撚硬曼城

而家最驚係Mendy下半場亂出腳，咁就兩黃一紅

下半場換走文迪先得唔得
覺得佢會好快紅牌
用住簡些路打左閘
再換入sterling換走根

對面都笑緊我地隻黑文

上半場主動放棄球權
下半會唔會搶返

怨婦猁

其實真高係邊

仲要zinchenko 連後備都冇

都幾多人買文迪紅牌

抵比人笑啦 完全係庇護工場走出黎

呢個version好笑

同斜恩一樣 本土花名嘅極致

明天放假

其實守和唔撚著數
下場比入一球就碌閪
但以單場計 上半場唔差 起碼有幾球埋門

最後果球拉膠差d og

邊間教會

唔換文迪有預感換撚哂人佢先俾人紅

我地主場易失波

踢不踢fifa

果時你地講= =

佢地真係好神心

耶蘇走上走落連文迪個份都做埋，但係文迪照樣都可以食牌

劇本補時絕殺我地

其實過左黎連登之後都好多少左出現

拉膠

不了，煮緊面

換走佢入簡些路
入埋史達寧打雙前

有價好賣
我指黑文

送都冇人接

踢完玩兩場11

大家覺得安祖好定黑文好其實

咪能燈啦

聽日晏晝打，朝早有野搞

可以牙bb

呢個陣仲想點
黑白文根
耶穌算係咁 不過dz埋門真係繼續食屎

別大炒禾

我辣殺

頭2年都有，之後就消失左

成日見你proclub屌柒手足廢

睇防守個陣似442，kdb b華打雙箭頭，kdb都叫可以靠個人能力做到d野，b華企到咁前都唔知做到d乜

佢個個屌

諗起上年歐聯小組

耶9仆街4

講得好

多數玩半場冇人睇

成班假鏝

根

根打呢d穩陣波發揮又算正算

失波就潛水了

屌馬水

second leg出簡水打右,獲加打左啦

馬水

屌差啲

屌咩

係都調轉

馬水幾時死

唉屌 又差d

點解下半場慢你地咁多
同一條link明明

牙路出黎未

要射唔射 要傳唔傳

獲加快到

好多未來人

上面小圈子4

真 潛了
自己睇

now無歐聯咩

hi4mk

馬水draw foul

獲加

你潛水狗

walker

插完水唔洗食黃

Btw下半場唔見一半人

邊個話鏝有球迷

馬水獨食到

全力進攻啦

係囉推慢咗幾多

換牙路未

牙路入撚硬

啱啱上半場追都追唔切

你仲慢過我

p牌洛水俾咪成晚無入過嚟

屌你馬水

劇本

講真

我由17-18開始

就好想睇曼城打皇巴拜

點知17-18中利記 18-19中熱刺

今季終於有得睇

屌7咗
估唔到馬水短時間7兩次

下半場到馬水晒機會

本身哥狗係咪想下半場換牙路 丁力狂攻

入到波未?

佢不嬲假鏝

白文又出醜

條友想和啦

黑文真係亂鳩咁嚟

牙路同Bale兩條友係場外面吹水

好明顯 70min

訓

黑文啊黑文

都波唔係大力就有用㗎

丁傷左

又係白文

洛水

白文

你地咁撚快

屌你老母咁撚急做咩

訓得 真係白文

屌我睇緊個台問佢地用咩文傾

比人罰去降班算啦

屌你老母咁都派到膠

估撚到啦

唉 玩完

白文洛水

劇本
前面幾多機會有鳩用咩
都唔撚識埋門

預備456

白文真係好西利

白文從來冇令我地失望

呢d劇本真係睇到好撚熟

之後會發波瘟輸多兩球

巴爾識西文

牙路傾計啲英文都ok

屌你老母臭烏次撚次都係你標波以為自己好撚好波有火就勁仆你個臭街屌你老母臭閪食屎狗賤種撚樣戇柒鳩鳩弱撚智

今次係洛水啦

完了吧

兩條友係度傳炸彈

哥狗記得唔好換人

諗起上季對熱
second leg 主場狂攻輸作客入球

咁多位以為上半場守到就唔洗輸

白文又唔係第一次撚我地

跟住輸多兩粒 劇本已經寫好

buffstream?
問阿古路識英文既咩

下半場真係好多機會都把握唔到

然後笑bale西文廢

I am very happy

根本就劇本黎
年年都係咁

it is important

哥好激動

換人未阿屌你老母

其實如果唔當球賽 當笑話黎睇 其實係ok

其實哥狗係唔係唔識打歐聯
同班垃圾打咁多次歐聯柒足咁多次

一場過佢就叻

當av咁睇

一定儲印花

比人中出咗
仲唔熄機仲等咩

拎返個作客入球先啦

屌你老母on9根打中場打到個波都未識控 我都控得好啦含家產

下場廢甸獲狗中堅
呢對一定最撚穩
不過最好依家即刻換人

留力打av啦 唔好換人呀哥狗

換埋路同科好無

我根本唔撚知佢標出黎個空位做乜鳩
洛水又真係照傳比佢

訓算 無止境既根同黑白文

廢龍算係咁

英超緊係緊要過歐聯啦

下場換6個

玩緊俄羅斯練膽大法

av係聯賽盃決賽喎

阿路未必出啦
唔夠活力打防反

係聯賽杯三連霸

佢打漏左個盃字姐

白文閘到波

根都閘到呀啱啱

見撚到哥狗成日咁撚激動真係得啖笑
你排得呢個陣就預撚左鳩架啦

條友以為自己好勁最撚鐘意標波
學界都唔會咁標

一失球就亂

人地比返個控球你都唔識踢

四隊輸曬+一球不入

未亂到失第二粒

次次一失波都會有段短暫時間狂攻
跟住攻唔入 1-0完場

Mendy用波真係差
今場洛迪都差左

換根換耶啦

換丁

丁is ready

丁入到球先算啦

阿路呢 換個冇態既上黎做乜鳩

比人㩒屌

耶穌真係左閘嚟

仲比人撳返住砌

其實一開頭費奴夾拿水咪幾好

硬係要塞白文落去

On撚鳩

true

痴撚線換人

換未架屌

屌你換bwaon9

why換bwa

Isco是否25仔
倒戈入波

問號

反cup我改名做曼城鐵衛白文

Bwa: wtf?

廿分鐘後咪又係白文拍廢奴

兩回合定今場計

無分別 點都唔洗改架啦

今場

晉級我改黑白文與根叔

佢走數撚反cup都唔會改

講緊你

呢段時間踢緊乜

1:1

好悶

-6到

奇蹟 仲要拎到作客入球

話說黑文對上一個左閘係邊個？
突然醒唔起點解買黑文呢件垃圾

-6波

好波不如好運

高拉
雞治

耶

耶穌救世界

Goallllll

永續瓜帥

kdb真係勁到 全場都好fit

我唔信！

高拉都有啲遠射j下

咁樣拎個作客入球

負碌波

要不是kdb

傳得勁靚

耶穌

屌 而家歐聯入波唔敢慶祝住

耶狗上身

兩邊各派一次膠

耶狗頂贏拉膠wtf

高拉15年過Roma
咁應該係雞子

耶狗

冧死

耶穌頂贏拉膠

我唔信

下半場咁多機會值得入一球嘅

差啲整多球

但其實後期踢中堅多

光頭比摩納哥收皮就愛上黑文

福將史達寧
入黎隊波就入球

反耶黨幾時死？

世界奇聞

所以要唔計 重新斬過

咁果時真係好撚勁 再夾埋b華

耶入多球我改名叫Gabriel Jesus

17年先過

光頭成日擺佢踢左中

又叫佢留隊不過佢要會基友清高

跟

十二碼

12mmmmmmm

上場知錯了，已早日認清事實

驚閪咩

邊有咁多名要改

白文永遠唔會另你失望

又炒

搵邊個射

又12碼 唔撚敢睇

又12碼

肯定唔入

咁開心做咩
12m=解圍

入波驚過失波 失就預左 入反而會有啲驚喜

哇Kdb射

到kdb射 忍唔到班垃圾荊鋒

好波！！！！！

Pen

GAOL

丁力一爆就有
不過12m又準備射失
25圖仲要上左身

2:1

Omg

大夫好似係買左黑文然後黑文大傷先搵佢踢閘？ 唔記得清楚lu

新隊長入波了

嘩 2個作客入球 想喊

曼城救世主Kdb

kdb射爆古圖

射入12碼啦

哇屌你老母

Kdb

好撚感動

耶穌頂贏拉膠
12碼終於入
世界變

Ya

丁一出黎就搏到12m

改名

賤種皇

唔訓射

曼城竟然可以反cup

係

咁樣反cup到

12碼終於入

笑死
呢隊唔係曼城黎

賤種皇係咪好能嬲

Var 歐聯有冇？？

射得好靚

迪布尼射羸古圖斯

唔訓救世界

白文唔會想我改名既

收嗲啦

Kdb射爆古圖好戲劇性

都話要kdb射

12碼係kdb入25圖

有

Goallllllllllllll 射到你一面都係啦比帽我戴？？

kdb小氣到

好似8強先有

改定

KDB:雖遠必誅

假架 幻覺黎 冇可能反超

你射我條女
我射返落塊面度

Red card

直紅！！！

原本和已經開心 估唔到12m 仲要入埋

紅撚埋

咩事真唔知

呢球係哥迪奧拿安排得好

迪布尼爆完
出返嚟
Sterling再爆多轉

嘩 痴撚線 呢場咩料

CITAYYYYYYYYYYYYYY

紅埋

咁撚癲

卡斯米路派膠

係咪錄播黎

屌紅拉膠下場點算

仲要紅埋咩事 係咪鏝黎

笑撚到肚痛

拉狗紅埋 兵敗如山倒

嘩

笑撚死
對面好似我哋咁崩

拉狗斯

球證返黎啦

Cls睇到都唔敢信

當年車仔25圖期間食佢條女

下場無拉膠

唔好咁老定住

準備比人話黑哨

哈

峰迴路轉到

wa今晚唔使訓

呢下都黑哨？

明黑

對面拉膠紅先都未到我地黑文

仲係1:2渣 唔好慶祝住

癡撚線

拉膠自己無投訴

唔係講笑 崩到咁好撚有我地影子

呢隊係鏝黎架

頂埋佢好無

整多粒好無

呢段時間入多粒啦

鏝迷擔心緊ota
蝗馬有件拉膠都未嘈

唔想下場咁驚

紅到拉膠自己都冇撚撐到就知公平過var

入多佢兩粒等班賤種收皮

白文做野未

老實，失個球係輸洛水

非城迷路過
皇馬換巴爾出黎，曼城防守即刻無咁大壓力

冇聲出

未過數

入多球下場全青訓輸2:0都得

Keep到完場我即刻

訓

其實唔關拉膠事 係醫院波果個

拉膠唔紅輸1:3

拉膠做乜鳩
波又漏頂，又直紅

單刀佢邊會入

明明隻黑鬼左翼踢得好好唔明點解要換佢

耶穌炒硬喇

講真 耶狗未必入

單刀個個耶穌黎

上年歐聯best XI

咪係 幾撚勁喎隻雲尼斯奧斯

好難講
耶蘇最叻神經刀

拉膠依下都係搏你接觸唔大耶蘇插水 點知動作太大 平時佢都做開依啲咪又係不死人

肯定唔撚入

好撚柒快

打多個整多粒啦

應該爆得太勁
獲加咁快都比佢過到

嗰下咁危

馬列斯就咁撞落去

馬水做乜9

馬水今場真係差喎

所以易食果d咪炒硬

留力打疤

光頭佬都係鐘認儲印花

馬水今場

笑撚咗

傳啦仆街

馬水真係要死

馬水射啦屌

丁我唔屌你住

馬水做乜撚

bale唔夠walker跑

馬水防守都無跟
做乜鳩呀

好多波應比唔比

馬水今場哂撚左幾多次機會

馬水真係垃撚圾

終於完

成場無腳好波都算
失埋佢死罪得罪哥狗

頂撚住！！！

馬水起碼晒左3次big chance

Bale唔夠踢左成場既walker跑

最少3球

完

Ok 成班柒頭改名未

頭先哥狗個樣慌到好有喜感

竟然有兩個away goal

耶今場真心唔差

請樓豬置頂
尤其呢個假鏝

嘿嘿

其實邊個老點佢操到猩猩咁

變到無速加易傷

係咪有人改名做白文鐵衛

Kdb喂到入口 其實都哂左好多次機會 不過可以接受

卡華積跌 watt 跌得咁勁

諗住學牙朗

反勝
仲要對皇馬
仲要黑白文根輸波三寶
仲要傷埋拿仔嘅情況
都反cup咩料

小弟不嬲支持哥帥

ching好耐無嚟

我改咗呢個

有冇人同我組隊

原來祖記輸緊

馬列斯miss左3球起

戒j一星期

sarriball

8強對阿特蘭大定里昂好

咁快燈

不嬲迷白文

你屌女得啦

阿特蘭大

里昂比佢咬過

不枉我捱夜睇埋落去 開心
聽日仲要番工

冇女

結果比隊利記你

原來已經六點

哥狗：可以專心聯賽盃

今場耶蘇d埋門照舊係柒
但防守幫左黑文唔少
防守翼鋒呢招有得諗

耶穌下半場勁到痴線

勝利球迷黎贏ball先上來

發現今場根冇乜人屌

佢只要唔係踢防中就ok

新技能解鎖 - 防守翼鋒

次回合畀人反cap就好笑

未輪到佢

因為3寶太出眾

好波咪冇人屌

哥帥新陣又然 咁撚樣都有得贏

佢hold波 控傳都穩既

根今場啲cool波 幾好

保守波

啱佢風格

呢樣嘢預咗

呢個陣幾有用

r聯可以打到j係幾耐之前試過

佢打埋洛水狗果份

但佢咪三寶之一

仲要踢少75分鐘

今場耶穌真係有驚喜既

最強左翼已在陣中

bale冇speed

腥躝啦

岩呀 買過個前鋒

8強再睇，下場例行公事唔睇了

牛腥可以走

幾時班多兩條友改埋肥根同黑文

贏賤種鈀

其實次回合踢穩守反擊已經夠

最驚哥狗出怪陣同蝗鬥攻

今場kdb著曬火

根踢歐連係上力d

馬水今場急住表現

仇人見面嘛

其實今場我鏝守得幾好

16年既分組賽黎

唔好好似上次對熱刺咁就得。。。

拉莫斯唔夠了解耶穌
單刀咪比佢去囉 反正唔會入🤫

8強想要利定拜，我同歐洲足協講

我洩底d 改做根

最驚係踢返自己果套拎控球權比人打反擊輸死

樓豬屌牛呢?

不過下場冇黑文都唔知係好定壞

對住皇馬有咁嘅表現真係驚喜
平時對諾域治都踢到成pat屎咁

下場又可以睇奧達文迪搭費奴呢對性感中堅

係對面差
累鬥累

好

好事嚟

耶同唔瞓

打av 夠

返主場我都幾肯定係full team打返控球

耶穌今場熱血防守好有驚喜

拿又要傷幾耐

開長傳second ball更加唔會執到
哥狗一定龍門球唔會長傳

留意返，英超四支球隊入面，得我地可以喺首回合入到波，仲要贏埋波

找數未

亦都係唯一一隊次回合比人反cup冇得晉級既球隊

換出去嗰陣好似喊

有laporte開短ok
但而家係白文
今場失果球咪係佢明知迪比人迫緊
都仲傳比佢

啱聽

收左錢 爽到喊

已經冇人關心拿仔

要鏝踢主守真係等輸多幾粒

係佢標左上一格係3閘位現位拎波
但洛水又真係比佢

禮拜日贏埋就好啦

仲差一件黑文

出foden練級啦

上到去又要打利 馬體會比啲力得唔得

講到拿仔傷完咁

話唔定下季先有得踢

真主守
狼隊都入你三球

講真主場玩控傳出full team 就算輸都輸得心服口服

原諒佢啦 隻腳快過個腦

今屆聯賽盃冠軍，可得10萬鎊象徵式鼓勵，分分鐘低過隨便一個正選球員的週薪。
夠比邊個？

希望今場之後打番起個態

不過同時要見埋巴禾

睇埋佢傷勢點先

今季預無佢架啦

神秘力量是常識吧

到時再抽

8強見

8強再睇

馬水其實賣得

皇馬就歐聯三連霸
我地就聯賽盃三連霸

真係好快d躝

未贏架

屌 放個假表上嚟做乜撚

屌你 火掌又黎三年抱兩
係高登未柒夠

有睇開波都知呢 3，4年已經改左16同8同4強係抽啦

笑4
咪撚燈
新會然都知你啲柒事

8強抽埋4強

曼城吉祥物

係首回合入到5球都要輸

好po重溫

又話屌牛

寧願下場冇拉膠定入多粒？

之後仲要比班獌狙擊

而家開心到瞓唔着

j多陣好
下場哭波喪

下場輸返啦

燈走fa cup
搞到文仔走埋

下場係對維拉個場？

果時第一冠 班獌笑鳩我地金錢足球 勝利球迷 玩幾年就收檔
笑撚到依家10年都黎緊 高登堆鏝9成都過左黎連登 都仲比人笑緊

落雨收衫呀

邊有9成
有好多唔見咗

睇返個post仲係用緊sopcast睇波
真懷念

拿樸迪又傷左？

呢到太多人

自己拉到

都係on99王同3粒都冇過黎
但有好多都有過黎 但好少上水
吉清 會長 屎仔 之gay 仲有這
自從過左黎連登推po真係好撚慢

其實耶穌啲走位，過人，用波都幾對板

係差入球

我覺得佢轉踢翼其實幾好

到底你係咪以前個圖仔？

早兩季定上季有場頂腥踢左翼有貨交果時已經有講過比佢踢翼

嗰場啲人純粹話佢太耐冇出肯跑下咋

等緊假鏝洛水狗上水

留等睇就係差白文嗰球冇得晉級

或者下場再柒多鑊

原來真係你 果時你話唔過黎既
我仲一直諗係咪你黎 btw仲有冇打鼓

冇點入呢到狗竇囉係見到吹水台浮面先入嚟睇下 依家嗰邊冇咩嘢睇好難唔睇呢邊
有呀

依家跟人學緊？考左級未

原來你個G團痴線佬係鏝

12 May 2019

27 Feb 2020

我真係屌你老母
次次瞓撚左唔睇都贏

請找數

入波之後，皇馬縱使保持壓迫的姿態，但防守上也慢慢展現深度。不過，史達寧73分鐘入替，可說是把局勢一舉扭轉。這名英格蘭國腳剛剛從腿筋傷患復出，一出場就展現出對戰況的影響力，在前場多放置一個具威脅的持球點，有助曼城前場拉開進攻空間，78分鐘的入球，正是吸引到華拉尼（Raphaël Varane）到左路幫忙協防，讓捷西斯（Gabriel Jesus）單挑拉莫斯取得入球。

當然，耶穌的扳平入球，的確存在推人的嫌疑，但也證明史達寧對曼城的重要性。史達寧隨後更引到卡華查出腳攔截，迪布尼十二碼一舉扭轉敗局，拿下第2個客場進球。

迷丁

果個卡華查其實乜料，成場無腳好波

跑未

睇嚟都要我幫手燈一燈拿水
大傷完之後都傷完又傷
唔想佢變下一個公司

冇阿古路嘅屌你老母

屌找咗數個啲咪撚jer la

Laporte Update:

Aymeric Laporte suffered from what looked like a hamstring injury on his left leg. Nothing confirmed yet, but he was feeling his left leg..

上次傷咩

耶蘇咁樣跌 我以為會吹插水

我以為個球證會比黃牌耶穌

下年歐聯再見啦，賤種皇

哥狗變陣成功 反哥該如何面對

-6姐

起身
睇多次精華先

丁一落嚟就有貨交 反丁如何面對

要一J再J
再唔J就下回合返嚟哭波喪㗎啦

冇呀純碎有私伙嘢可以得閒隨時fing

你啲變態唔好拉我落水

皇馬下屆努力啦

新人留名

一場手足我平時都好撐你咪jer鳩me
Ok?

係大後年
下兩年都無得踢
垃圾鏝贏到傻撚左咩

No
我出名事其事非其非

好彩我不嬲迷哥

反哥黨肯加入迷哥黨未
之前喺拜三季輸曬比皇巴馬體會
永續哥帥

耶蘇以後都打左邊算啦
賣鳩左辛尼一億轟落haaland度

笑死，我地今季拎歐聯，下季會無得踢？

光頭佬不嬲歐聯出鳩陣，踢到舊屎咁
今次個鳩陣踢得咁好，唔習慣

你搞返掂盤數先啦 歐聯都未拎過係度吠

1-0皇馬

睇下，仇人眼見，份外落力
近期十二碼次次都宴客，今之一下就中

扮乜春牙你

哦

唔好諗住改過個名就冇人認得吖 大大個P字

真見到個P字就認得係佢

跟手防線照舊

一場手足洗唔洗個個都jer鳩me

裸跑未

唔睇波仲要走數 唔jer你jer邊個

咪係

「今晚」尚餘個半鐘

📰| Manchester City have placed Everton defender Mason Holgate top of their summer shopping list.

Everton are keen to offer Holgate a new and improved deal to replace his current contract, which expires in the summer of 2022.

[Football Insider]

可唔可以買返個高d既中堅 除左拿仔 冇個米9
比人頂撚死

其實唔係話洛水唔好 但d比波決定太慢

猁狗搶咗我地隊醫

留意到阿迷話奧巴同沙拿阿路同級

哥狗：高佬腳法差 腳法傳波>身高

咪撚買埋啲垃圾啦屌

買多兩個中場 當中堅打咪得

買mings啦屌 起碼守到下死球

冇腳法

Manchester City are facing a three-pronged investigation by the Premier League.

The Premier League are working with law firm Bird & Bird to gather evidence of Manchester City's accounting in an investigation run independently.

Sanctions could include a fine, transfer embargo or points deduction. Stripping previous titles is extremely unlikely. (Dailymail)

其實我地而家仲需唔需要爭前4？
不如場場追住對手隻腳黎剷

支持

想文尼斷腳好耐

係都個右閘阿諾條賤種先啦
開季整傷腥

叫油王出錢買起隊波

看完比賽後，跟媒體的主流意見有不少的差距，但既然這兩天不乏人私人詢問，也就隨意寫寫吧。

從比賽的過程來看，施丹輸得冤枉、哥迪奧拿贏得有運，皇家馬德里大部分時間看似被動，但實際上曼城本場的無效控球時間非常之長，施丹使用切割式的防守模式，不猛於上搶，但卻每一位球員都盡力在切斷後場向前傳球的路線，以Benzema領銜的中前場通過逐步施壓令曼城無法找到組織的空間，「被動」的皇家馬德里通過中場截擊發起的反擊次數不少，無辦法破門還是老問題的鋒線得分力薄弱所致。

賽後大部分媒體誇讚哥迪奧拿使用的「雙偽九」戰術，敢於將前鋒Jesus放置邊路，甚至退到防線阻截Carvajal，不用Aguero、Stering也是大膽的行為，值得稱讚。

但從比賽的過程來看，「雙偽九」無辦法達到中路人員疊堆的效果，反而因為Bernando Silva與De Bruyne二人的深度回撤給予Ramos與Varane進一步壓縮三線空檔的機會。

曼城前場很長時間的接球路線都被皇家馬德里切斷，中路兩者孤立無援的情況尤其明顯，哥迪奧拿的「奇兵」一直無法把皇家馬德里本季高效的防線撕破。

Isco的入球正是皇馬抓住曼城無效控球失誤的成果，這階段的皇家馬德里先後通過傳中、反擊等創造門前的威脅，落後的曼城將Jesus重新推上前鋒位置，這一舉動才真正解鎖了曼城的進攻。

Jesus雖然失去了巴甲時代高效的門前把握，但靈活的跑位和對對手防線的閱讀能力猶在，幾次把握皇家馬德里的換防跑出空檔，增加了Ramos的壓力，此時的皇馬隊長開始出現了一系列的換防失誤，被Jesus頂入扳平一球也是他的責任所在。

不過施丹的惡夢還未完結，Carvajal整場比賽的出腳都小心翼翼，即使曼城企圖發動反擊也不出手犯規，偏偏就在Sterling的突破中魯莽出腳，這種頭腦發熱的行為，難以解釋，但也符合球員性格。

縱然Jesus的入球有施丹應變不及的成因，但因此否定皇家馬德里整場比賽的發揮有欠公允；哥迪奧拿的勝利固然高興，但所謂的奇兵、大膽用人，實際上還是Jesus回到中路、Sterling登場才逆轉勝利。

不過
戰場上，成王敗寇就是金科玉律
施丹冤、哥帥運
結果就是曼城贏得重要的客勝
這就是皇律

On9

我都覺得係夠運
耶防守落到左閘位固然抵讚
但最尾可以贏波某程度上同排陣無關
抵讚嘅係kdb同耶嘅個人能力
本質上都係一個鳩鳩地嘅陣
點睇

一句講晒
負碌足球

希望後晚唔洗食雞胸

唔覺
皇馬又好大威脅咩
未變之前皇馬要不是25古都比我哋入撚咗
相反皇馬壓過我哋10分鐘但都無咩黃金機會
最大機會果幾次咪又係鳩斬

連維拉都豬執柒左佢同埋哥狗躝

冇耶穌幫黑文補位輸左n球啦

腥踢u23

Gabriel Jesus has personally promised Pep Guardiola that he will not be pushing for a transfer and he will only leave if Manchester City decide to sell him. The Brazilian is happy at Manchester City.

[@cmdotcom]
新名宿耶蘇

咸咗

耶穌暫時態度良好
肯勤力回防

佢轉踢翼
得閒後幾腳神來之筆都還好嘅

真
唔似啲25仔又拜仁又皇馬
同foden做我鏝新阿古路新施華
差個新公司佬

新yaya?

Pep Guardiola on Aymeric Laporte's injury:

"It’s a hamstring injury. Normally it is three weeks or a month. We try to avoid it but it has happened. Sometimes, it happens."

"It’s tough and you have to work hard. Life is not easy and always in the world the people who survive are the ones who cope with the bad moments. It is what it is. Accept it, work hard to come back as soon as possible." 💙

唉

奶共耶

向好嗰面諗
對面都打少個拉膠

拿仔搞唔撚掂喎 咁撚玻璃

今季黑仔啫

希望英國社區爆發，死幾廿個
咁就可以腰斬英超唔比利狗手戈

重玻璃過甘隊

G持

腥後晚復出
拿水最快3月21

次回合番主場唯有以攻代守啦

拿扑係能力上似隊長
傷患上都似就仆街
如果有埋隊長既遠射同力量就好

嗨

25腥就算撚數啦
由紋完章隔幾日特登Blur返就知佢反骨
德國仔養唔熟

Sane一陣踢u23 league 2

呢到唔係蝗區

夠唔夠你25
一轉會皇馬就錫章

咪就係
正想講哩單野

咁又唔算嘅
傷病史嚟講無邊勁得過公司
拿仔係今季姐

正常bwa

已經啱知幾耐冇見過你

on9
我先係正常

2月28日訊 據《每日電訊報》報導，若因新冠病毒影響導致英超縮短賽程，無法保證利物浦能拿到冠軍。

同樣，聯賽后三名是否還會被降級，也無法得到保證，因為降級關係到數億英鎊的損失。

因為新冠病毒的傳播，政府可能會取消未來至少2個月的各種體育賽事，這也意味著被叫停的比賽可能永遠不會再次舉行。

在1939-1940賽季，英格蘭頂級聯賽只進行了三場比賽，就因二戰爆發而被取消，當時的布萊克浦在頂級聯賽中排名第一，領先第二1分。

笑4
即刻上水

係就爽

相認

嗨分身

點呀找數未

反觀d259出哂黎 唔反耶穌了

打斷佢對腳等佢一世踢唔到波

腥而家係到踢u23

唔好斷腳著，踢曬歐聯先

8個鐘

Manchester City are once again interested in Napoli's, Kalidou Koulibaly.

The CL ban, however, could change things, but that hasn’t stopped City from looking at the centre-back. Napoli won’t accept anything less than €100m for the player. [Corriere dello Sport]

1億 去搶啦仆街

用腥換

買左飛去睇殺猁 已經改左期 仲想取消埋

聽晚場波又咩事改?

postpone 對阿嗰場, 因為聽日聯賽盃決賽

係咪雞胸就睇呢鋪

都仲有FAcup嘅
[black]睇你計唔計shield[/black]

唔計啦，係獌狗先咁on9

聽晚輸啦 av都打唔贏

上季都有人話kdb玻璃

希望聽晚科同加西亞有正選
最低要求唔想見到白文同埋肥根先

你睇先算

睇左就豬

Real Madrid will NOT appeal against Sergio Ramos red card.

He will definitely miss the 2nd leg at the Etihad Stadium. [Cadena SER]

佢地好似仲有隻波圖嚟嘅中堅
有無睇開知鍠第三中堅出邊位

又走數又唔睇

Eder Militao

呢個打機勁 唔知真人勁唔勁

打機屈到癲80幾速cb

話說我買左張黑文黑卡 廢到

不如施丹放Casemiro踢中堅

然後3個中場係Modric, Kroos, Isco

用控球屈我地機

呢隻game打邊冇90速就係垃圾

我有佢張紅卡，好撚廢用返人地張文迪算

阿諾？

我有張untrade勁到

本身用緊sbc安祖不知幾好 點知而家轉左去RB

第二年破紀錄100分奪冠
第三年破紀錄本土三冠王
第四年拎曼城第一個歐冠
感謝哥帥

On9
數都未找係度燈

咪臭係 屌左牛先講啦

垃圾走數狗

希望有簡水
屌你老母咁貴買返嚟擺

其實係買翻黎陪bwa傾下計

拜仁

屈福特上半場勁到

下半場入埋波
不過神秘力量會幫利記獲勝

2:0

我地個連勝紀錄唔洗比猁狗破

3-0

香港有好事發生啦

笑4

希望聽日死一百幾十個個死黑警

香港要贏 利狗要輸

強陣都豬

痴撚線
聽日黑警同林鄭係咪會中肺炎

個牙諾廢撚到
開季整傷腥唔洗還咩

屈仔今季主場贏猁，贏獌，和熱

最好就吊住條狗命令佢地生不如死

仲有食8蛋

你唔好咁串住，我地仲未作客對佢地

到底呢幾日香港有咩事發生

3:0

本身利狗輸就係一件值得開心既事

猁冇不敗奪冠

利輸波仲開心過拎歐聯

路過問: 贏皇馬開心D or 利記輸波開心D ?

好開心

聽日香港獨立

我寧願攞歐聯

仲保住到連勝紀錄

大家都係18場

D利迷真係好肉酸 輸一場啫 個個想死咁濟

咁都要問
果然冇改錯名

終於輸波

到時英國ban埋多人集會

猁狗棒杯都只可以對住個空場，又無得搞巴士巡遊

利

屈仔

就算之後連輸六場都係冠軍

垃圾鏝連贏到六場先算

得

不過之後輸返

所以一鳩樣

宜家我地守住前季個100分紀錄就算啦

我利會下場開始連勝到季尾破埋個100分紀錄

笑撚死
講一講關於鏝既野
隻傻西猁就當佢係鏝迷

好撚期待猁狗對住個空場捧杯

AV捧盃

10場拎21分
只要贏7場就100分
對利嚟講輕鬆喎
佢地嚟緊對手係
1.般茅
2.愛記
3.水晶
4.我鏝
5.AV
6.白禮頓
7.般尼
8.阿記
9.車仔
10.卡數
你覺得有邊4場可以輸

係得利先會覺得自己會輸哂咁多場

唔好撚ff痢狗會輸啦
望自己唔好傷唔好自爆吧啦

假膠都信

今晚睇完加時十二碼輸比av有得直落睇皇巴

其實我地係對邊隊斷左
唔記得左

水晶宮仲要臨完場前輸12碼，好彩廢龍救到先有1分落袋

下個po既topic想唔想搶口啲

唔好燈歐聯就得

想改「不敗奪冠？」

想改屌牛+祼跑走數

今晚咩台有直播

應該無, 又要上網搵link

我地自己都未試過就咪撚提啦

今季咁柒仲好意思標題串人

咪撚嘈啦你

佢不嬲弱智

有風駛盡艃嘛

重點係你冇風你中風就有

我地王者鏝客場打贏蝗仲未叫有風

晉埋級先啦

希望今晚出foden
雖然無乜可能

咪係 主場比人反cup 柒成世

星期三一晚推到一個po

其實早幾年好似都試過

梳
新人唔識野

我地和好左
唔好再jer我ok?

有事就和好，無事就老母

笑撚死

人性本惡

係咪比人爆閘先推到

點會呢

今晚邊個台播

同問

Acrstream

推埋佢開新po

下個topic: 屌牛又祼跑

垃圾米奇老鼠杯幾年前已經無直播

你開定先 我地刷番10幾20個留言等佢開新post都冇用

[屌牛加祼跑] 曼城走數球迷binc區 162

屌你

呢邊拿拿林推埋佢

痴狗又撚

乜撚topic黎
搞到膠晒屌

死獌狗柒到

真

成班傻鳩以為好好笑

柒到好誇張

Pickford真係廢到on9

屌bruno勁撚到

遠射近柱地波都可以失
同joe hart好似

英撚仲用佢正選

1001